<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: off-topic | ToalhaTech]]></title>
  <link href="http://toalhatech.com/blog/categories/off-topic/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://toalhatech.com/"/>
  <updated>2013-06-18T08:40:24-03:00</updated>
  <id>http://toalhatech.com/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Equipe ToalhaTech]]></name>
    <email><![CDATA[contato@toalhatech.com]]></email>
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Hackathon para ajudar os protestos Br]]></title>
    <link href="http://toalhatech.com/blog/2013/06/17/hackaton-para-ajudar-os-protestos-br/"/>
    <updated>2013-06-17T08:30:00-03:00</updated>
    <id>http://toalhatech.com/blog/2013/06/17/hackaton-para-ajudar-os-protestos-br</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Pessoal, este blog não é politico e nem nada, porém não podemos deixar de fazer a nossa parte para ajudar as pessoas a sairem sãs e salvas destes protestos, que estão sendo respondidos com muita violência por parte do governo. Parte do governo pois a polícia só obedece ordens.</p>

<p>Indo ao que interessa, o Felipe Oliveira está organizando um hackathon para ajudar nas manifestações. O objetivo deste post é<!-- more --> anunciar este hackathon e incentivar a todos que participem dele: <a href="http://hackathonbr.tumblr.com/post/53159289495/caros-amigos-hackers-que-queiram-fazer-a">http://hackathonbr.tumblr.com/post/53159289495/caros-amigos-hackers-que-queiram-fazer-a</a></p>

<p>O Marco Gomes com muitas pessoas, fizeram um mapa colaborativo para os protestos. O aplicativo funciona para iphone e android. Para saber mais sobre isso, vejam em <a href="http://protestosbr.tumblr.com/post/53142143778/mapa-colaborativo-dos-protestos-br">http://protestosbr.tumblr.com/post/53142143778/mapa-colaborativo-dos-protestos-br</a></p>

<p>Devemos nos lembrar que policiais são cidadãos, os manifestantes também são e os que não querem se envolver com isso também são cidadãos deste país.</p>

<p>Pedimos para todos os participantes dos protestos, pessoas que estarão na região e querem fugir do protesto e até a polícia para se lembrarem que somos todos brasileiros e estamos todos juntos neste país, que precisa de mudanças, mas não precisa ser na base da pancada.</p>

<p>Até a próxima.</p>

<h2>UPDATE:</h2>

<p>Segundo o <a href="http://hackathonbr.tumblr.com/post/53159289495/caros-amigos-hackers-que-queiram-fazer-a">http://hackathonbr.tumblr.com/post/53159289495/caros-amigos-hackers-que-queiram-fazer-a</a> e o <a href="https://twitter.com/scaphe/status/346954074861760512">Felipe Oliveira</a>:<br/>
<em>UPDATE2: Infelizmente acredito que as pessoas não sabem distinguir o termo “Hackathon” como Maratona de desenvolvimento, de movimentos Crackers criminosos. Nosso movimento é legítimo, para criar aplicativos em benfício da sociedade. Infelizmente, por motivos de “força maior”, tive que cancelar esse primeiro encontro, mas sugiro que façamos em alguma Universidade Pública, assim não corremos riscos de exposição individual nem de “supostas investigações” Conto com a colaboração de todos ! &ldquo;</em></p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
