<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: off-topic | ToalhaTech]]></title>
  <link href="http://toalhatech.com/blog/categories/off-topic/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://toalhatech.com/"/>
  <updated>2013-06-17T08:46:29-03:00</updated>
  <id>http://toalhatech.com/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Equipe ToalhaTech]]></name>
    <email><![CDATA[contato@toalhatech.com]]></email>
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Hackaton para ajudar os protestos Br]]></title>
    <link href="http://toalhatech.com/blog/2013/06/17/hackaton-para-ajudar-os-protestos-br/"/>
    <updated>2013-06-17T08:30:00-03:00</updated>
    <id>http://toalhatech.com/blog/2013/06/17/hackaton-para-ajudar-os-protestos-br</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Pessoal, este blog não é politico e nem nada, porém não podemos deixar de fazer a nossa parte para ajudar as pessoas a sairem sãs e salvas destes protestos, que estão sendo respondidos com muita violência por parte do governo. Parte do governo pois a polícia só obedece ordens.</p>

<p>Indo ao que interessa, o <a href="https://twitter.com/scaphe">Felipe Oliveira</a> está <a href="https://twitter.com/scaphe/status/346445119525888001">organizando um hackathon</a> para ajudar nas manifestações. O objetivo deste post é<!-- more -->  anunciar este hackathon e incentivar a todos que participem dele: <a href="http://hackathonbr.tumblr.com/post/53159289495/caros-amigos-hackers-que-queiram-fazer-a">http://hackathonbr.tumblr.com/post/53159289495/caros-amigos-hackers-que-queiram-fazer-a</a></p>

<p>O <a href="https://twitter.com/marcogomes">Marco Gomes</a> com muitas pessoas, <a href="https://twitter.com/marcogomes">fizeram um mapa colaborativo para os protestos</a>. Pelo que sabemos, é só para iphone, mas o pessoal de android pode tomar a ideia como base. Para saber mais sobre isso, vejam em <a href="http://protestosbr.tumblr.com/post/53142143778/mapa-colaborativo-dos-protestos-br">http://protestosbr.tumblr.com/post/53142143778/mapa-colaborativo-dos-protestos-br</a></p>

<p>Devemos nos lembrar que policiais são cidadãos, os manifestantes também são e os que não querem se envolver com isso também são cidadãos deste país.</p>

<p>Pedimos para todos os participantes dos protestos, pessoas que estarão na região e querem fugir do protesto e até a polícia para se lembrarem que somos todos brasileiros e estamos todos juntos neste país, que precisa de mudanças, mas não precisa ser na base da pancada.</p>

<p>Até a próxima.</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
